希望各位自問靚仔靚女連登巴絲入一入黎

唔好意思呃左大家入黎 新會然唔知有啲咩要注意但都多謝各位入黎睇一睇

疫情雖然多左幾單輸入案例但已經減退左好多大家都開始岀翻黎用種種唔同形式既方法去抗爭 咁係咪即係代表可以好似以前咁可以用翻以前有利我地既抗爭方式 好似黎明行動 罷工 籌組工會咁 可能因為疫情殺入香港太突然導致好多野都停左但希望大家記得我地仍然有唔同既方式去對抗呢個政權 唔係一定要只用某一種去繼續呢場運動 好似某位巴打講過(sorry唔記得叫咩名)唔係只係光復香港 仲有時代革命 一個時代唔會係短既時間 希望各位明白 你地咁多個都係我地成功最關鍵既鎖匙 一個都不能少 唔好俾憤怒沖昏頭腦 仲要留低同個政權鬥長命 我相信香港人一定會進步 唔會再鬥黃 唔會再俾俾人分化到 唔會再俾其他Po 影響到

另外今日岀去食飯既巴絲打都要小心 見到啲野唔吸引就好走啦 長時間留係到無謂浪費時間啦係咪先

光復香港 時代革命

唔知開係邊所以開係時事台唔好意思

推一推

推多推

係咪冇哂靚仔靚女既巴絲

睇左伍大師之前個post 再睇番呢啲個post真係...... 唉

伍公子？